大角咀咩事 好似又有意外

食食下飯聽到

There was a car accident. It reminded me of a car accident I read on a newspaper 📰 a decade ago. Detectives assigned the blame for the accident to a hailstorm and heavy snowfalls.